知唔知點解肥婆多數千人斬？

因為佢哋有得腩交

好撚核突阿

10分

5/10

次次都坐到人地盆骨粉碎性骨折
邊有得唔換仔

嘩屌咩

識屌梗係屌肥婆

咁肥仔呢

不了

知唔知肥婆點解永遠咁多活動？

因為多脂多采

因為美極多人食

hi萊巴

大肚大曬呀?

hi有咩幫到你？

冇 我有睇你po

咩po？煮飯定改歌？

三層肉夾到兩條腸，double足三兩腸仔包

both la
記得加水印

10/10

多謝巴打交返個台俾馬丁

BBW 我屌

肥佬唔得？性別歧視

唔錯/10

騎劫

講還講

熱門第三

等緊美極

美極戰士

張圖好靚

有得佢換咁出咩聲

高質到CD rom都要出聲

知唔知點解肥婆最環保

因為佢地日日走素

知唔知點解肥婆出咁多水

因為多肉多汁

肥婆腩交gif

高位截肢～

人生又再有返意義

肥婆點解一定多屎屙

因為。。腹大便便

小拳石。jpg

嚟啦喂

雖然係男